為甚麼連囝比咁多中國ip註冊？？

之前有post講過註冊地方，好多支那

多流量多廣告麻

有圖有真相

我諗五毛狗王騎果team五毛狗都係用大陸ip,
唔撚怪得成大班五毛狗上㴝洗板啦

討論區用戶瀏覽地區分佈

hkgolden 22.8%

幾張圖就收樓主皮
都唔知係咪舊登派過黎搞事既

又撚狗

渣ga

OP喊住死返紅登搵洪仔追鳩含

高登係咪好唔掂, 依排咁多狗走過黎吠

uwants

點解會零零些些多咗美國嘅

同埋點解日本都咁多人上

Which countries are those Zhynese mostly want to go,
that also puts most hate (envy, can say) at their occupy area?

You know it,right?

日本好多支那人住
美國都好多 我之前認識嗰啲全部係親共 香港出世嗰啲就多數上鄉土u汪

hkgolden now = discuss uwants

兩個都係垃圾